LingU仔全部同我入一入嚟

我知依架嶺事館嗰邊搞緊聯署，準備聲討何君堯條仆街校董
但係要預咗學校方面或者何妖係唔會有咩實際行動，最多出篇聲名噏下廢話

所以我地要諗定點樣將行動升級
我有少少建議:

一: 全體學生罷交學費
二: 圍堵校務處/校長宿舍
三: 九月開學全校罷課
四: NSO開學禮嘅時候，將dem cheer環節改為高呼口號
五: 搞遊行&連儂牆呢啲基本野

LingU仔就算係八大之尾，但都要有骨氣

嶺大之恥，恥與為伍

罷免何君堯嶺大校董一職

推

LingU仔，做嘢啦

追究何君堯

召喚嶺南人

食埋飯再推

何君堯，恥與為伍

push push

推到LingU仔入嚟

push

Push

1

2

3

4

5

Respect

6

7

8

9

10

嶺南舊生強力一推

10連失敗

嶺南人生性啦
全部同我推

PUSHHHHHH
grad左罷唔到
其他野一定會做
嶺大之恥去死啦

嶺南唔係支共基地

LingU仔呢

舊生

推

再推

我愛ling u 人

舊生一定撐

屌你聯署link都唔擺

歡迎大家share俾其他同學，仲有lingu group

Up

加油嶺大生

[顯示比人睇你地都有一流大學既質素啊

LingU仔是反共基地

大家順手聯署一下

推嘅同時，聯署都好緊要

參觀校務處、參觀漢仔宿舍

全校罷課、罷交學費宿費

開多個po 係校園台

記得放返條聯署link上頂

del cheers 改高呼口號好啊
分咩hall 呀而家，
守護香港要緊